我相信政府好快會屈服，成立調查委員會

不過入面全部紅底

大法官主持
會唔會有大法官甘願做臭自己個朵

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:
`

好記得林鄭6月9之後頭2次記者會都唔肯讓步，話咩讓左步d示威者就覺得行出黎就有效

依家7月尾個情況，政府已經硬曬馱，想讓都讓唔到

總之中共做咩都好
對我方有利嘅，都係大話嚟
大家應該記憶猶新
雙普選： 已經唔存在
叫學生談判：宜家入晒監獄

仲有好多歷史嘅教訓，中共一句說話都唔可信，因為佢地眼中有利益同權力，但冇人民，人民只係幫佢地維持政權嘅機器

咁就要睇下香港人嘅決心
69到而家都一段時間
如果堅持得到我相信政府冇得唔跪
時間問題
到時候一定會出現大量欺騙市民袋住先嘅方案
希望大家早d有共識，唔好俾機會5毛帶風

我都相信條數用獨立調查委員會已經找唔清

香港政府已經名存實亡
你睇下張建宗就知

因為冇人民再信任政府
媒體報章一早赤化
而家連ICAC，法官都可以染紅
要多一個監犬會有咩用